冇圖 短文 500蚊鞋盒電腦 竟然玩到PUBG? 附懶人包

WARNING:
有時間就睇長文,無時間就睇懶人包,完.
懶人包:
起因-好奇500蚊食唔食到雞
經過-淘左一堆零件,但差個機箱,屋企又有個鞋盒,所以
結果-拼埋一齊又開到機,測試左3隻遊戲CSGO,LOL,PUBG.
-張"顯卡"差左o的
-勉強PUB到,但G就
-CSGO,LOL PASS
好 :
1慳位
2平
壞 :
1LOAD野好撚慢
2PUBG睇o野好撚蒙
3個機箱一濕水就

---完---

長文慎閱,多圖慎看,驚你爆DATA

是咁的,話說最近小弟
1投資失利,買左利物浦
2生意失敗,學人炒黃牛
3家破人亡,無撚左一半
4比人呃錢,垃圾電視機
5撞撚左車,跟車太撚貼

唉,實在太多不幸o事情發生o係我身上 .

思想混亂.迷惘的我開始在商場漂蕩.

我停下來,閉起雙眼,聆聽四周,只有恥笑
此時醒起,屌,又肚餓喇然後突然聞到由離我有50000毫米遠,來自蘇格蘭場非工業用國際線路自動溶雪16 Vallo 風油太垂直升降大包圍連擂射彩色洗衣乾衣腐蝕性氣墊專業急凍車運送到炸雞店炸炸雞的味道.那誘人的炸雞芬香 ,個個聞到都扯撚哂旗.此刻我知道,我只有一個目標,今!餐!要!食!雞!!!

我便打開手上破爛的銀包,看見只剩下最後一張500蚊再加50蚊飯錢
我豪不猶疑地,去左香港某大型連鎖超級市場,買左個合味道,雞肉味,立即返屋企沖熱水解決左.
食到雪雪聲,Lamlam脷.

不知不覺,每日o既生活都係咁過.......

FORGET IT

畢氏池怡,開始上馬

提醒: MOON係 L豬 解析度係1366x768
WHY?
1:隻144HZ 1080p 只支援 HDMI / DP ,我有DP線冇HDMI線
2:張卡只支援VGA,DVI,HDMI,冇DP所以

今次嘅菜色叫做北姑雞
材料有

仲有

OKAY睇落無問題,即刻淘左佢先

你無睇錯,係買左X5460,唔係E5450.點解?
詳請請睇:北上華強修理"顯卡"中伏遊當中o既支線任務

好,買齊喇,可以開始裝機Lu

屌差個機箱.
突然間,我比硬物撞擊頭部,昏迷左0.1秒.
我起身後,發現左o的o野.E~,點解多左個鞋盒o既
盒上寫住:

我同自己講

唉仲諗咩,無其他機箱可以頂檔,用住先啦!

鞋盒其實同樓一樣,都係要有間隔.(全部都係實用面積!)

裝裝下發現張卡頂撚住左,即刻剪撚左佢

搞掂食碗面

唔好睇少紙皮,企直都唔會變形

ELEVATION,PLAN,END VIEW

開蓋又得閂蓋都得,得左!

次次開機都咁撚樣,有無解決方法?我更新左BIOS一樣

超一超先

BENCHMARK RESULT 係二樓

總結:
鞋盒機箱唔難做,大家都做到,方便又環保(係用左好多索帶.. ),有蓋唔洗驚有太多塵,最怕濕姐.
最煩應該係剪箱,開洞,索部件.
散熱方面開蓋會減3度,可開可唔開.

香港天氣潮濕咪仆街?電腦開機後有熱產生ga ma,渣ga ,平衡左架喇,打和SUPER!

張"顯卡"買返嚟勁撚臭,一聞到真係會狂咳同打黑痴.果隻味係大陸獨有o既網吧+煙味+冷氣機LOOP長年累月下而成,你老味2-3日開機轉風扇先散哂,on99

其實我之前都有個紙做"機箱"

不過真係太樣衰,唔多想用

BTW:隔離個窮人水冷其實我之前都有諗過做,當時係打算用潛水泵加一大筒水,加冰,再駁2個水冷排,懶得做就告吹左,最大問題係唔夠位

下集預告/彩蛋

壞件煮野食

LOL PASS!都叫穩定70FPS,打RANK走有o的危險 我輸左場

CSGO PASS! BENCHMARK RESULT:78.85FPS
一有SMOKE就DROP DROP DROP DROP DROP THE BASS!

有幾低SET到幾低..畢竟只係想體驗..

嘩60幾FPS呀!(無人地帶望出)

邊有.. (無人地帶望入)

LAG!!!(P城)
PUBG 少PASS AVG FPS 45到.勉強玩到

留名

仲以為張顯你老母卡會爆上70度以上

CPU要刷微碼 刷完cpu可以支持SSE4.1 並且更新win10
關鍵詞：百度網盤 微碼 福利

關鍵詞：771 福利 微碼
1c0gyBE4

太多廢話，唔想睇

正皮比個鞋盒

濕水唔係問題，會唔會火燭呀巴打？

消防員多得我唔少

紙皮都得 咁condom 都得啦

有個機箱唔要 有性趣嗎？

留tg啦

免費

哇屌你，好撚彩你有個懶人包，你篇文似撚晒啲台式幻想文，兩句文就加張黑人問號feel

下次唔打廢話,嚇撚親大家

d廢話多到

鞋盒都夠屌，巴打下次想挑戰下咩

CPU煮野食

樓主啲講野手法 開Post
整片可能好少少

支持

顯你老母卡

有諗過,諗到要做好多野所以
BTW可能會試下

火牛都用淘寶貨？

最多咪爆炸

紙皮耐左會淋

幾有創意

收到 三個月內唔去火炭

38蚊火牛
btw d 件一手定2手

😅

玩下好啦，小心火警

到時叫火炭麗淇同樓主同機箱影張相

玩兩粒鐘pubg應該會火燭

廢話連篇 畫蛇添足

跑分

其實d廢話幾正

+1

機箱有幾貴 ，不如唔好用機箱啦

Too long no read

隻火牛應該反轉做獨立對流
CPU 開多個氣口俾佢

爆炸 著手
就變左用間屋做機箱

pubg 殺到一個人先叫玩到

唔想睇劣文可以睇劣片

等睇火燒屋

slideshow

樓主支那人？
我地連登仔係唔會用淘寶

顯你老母卡咩 , 打多隻字都懶 , 學埋晒支國人將句子簡化

500蚊

支那卡唔叫顯卡叫咩,你都on99

到底你有幾多部"機"

話你學支那將句子簡化呀 , 學埋晒 d 劣質文化

唔驚燒著咩

樓主係咪滿口廢話
輪到你講野就全班散場嘅人

樓主現實一定係一個好幽默既人

屌 第一part長到 直接飛左落2樓睇

留名睇火

痴線

癡撚線

留名睇著火燒左成間屋，跟住樓主要訓街

係就係廢話多d 但幾過癮呀 支持

樓豬係咪溝死女果type
啲廢話不得了

諗住娛樂下大家
今次超長文試水溫係Fail
下次出低汁片或者低汁文

話時話
樓主list入面個d係咪全部2手

10年前o既野依加好難買到一手

其實係香港
拎最平既料砌
千零蚊都砌到部(無display card) 又1手 performance又好d
不過打pubg就真係要最少買返張2手gtx1050ti先玩到
要額外預多d budget